我係vien，想同連登巴打講兩句

收皮啦，成班連登死狗公。
我寧願跟賤男都好過你地
我下下世都冇可能比你地屌

P.s連登真係好多多事狗公
你地可以死出去了

推

好想同連登巴打傾計

Ok

入一入黎

唔會浪費你地好多時間

請善用起底功能

你有冇份話我壞話

一個post 還一個post
我特登借fd個號串鳩你地

( Show Blocked User - 火星癲狗力量 )

死狗公 中哂伏

屌你地班多事狗公

yeah ok

哈哈哈 死狗公 冇野講了

個號
樓主落左黎幾耐？

講緊你地

咁我講ac 好未
死狗公多多野講

推上熱門

推上火星

連登狗公

轟轟轟轟

大爆炸 轟

不服來辯